聽日又到星期一

收聲啦屌你老母

又要番工

收皮啦大陸仔

星期一之後就到星期二等出文